南亞裔義士 請受我一拜

教識香港人咩叫真勇武

我無野講

南亞仔巴打可唔可以幫幫手，同你地班朋友宣揚我地全力支持尋晚位南亞巴打，如果佢因為呢件事比人拉，我地願意籌旗幫手。

UST南亞仔嚟